點撚解琴晚有人射煙花去警署 黑警唔出黎譴責？

射警署喎 恐怖襲擊黑警都當無事？

黑警屌你老母

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

自己譴責自己太多次

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

8月5罷工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

擺明黑警call黎射 唔洗辛苦自己又可以轉移視線
不過做戲譴責都唔做下真係幾唔專業